行政 立法基關已死 依家剩返司法危危乎 應先制裁審判國安法的紅官 其他嗰啲慢慢

槍打出頭鳥

2020年仲三權

司法佢仲未完全控制到
不過都個頭近
搞咗紅官先 起碼收咗國安法一半皮先

Push